幫貓女絕完育之後你地會唔會困籠？

會抑或幫佢戴頸圈就算？想參考一下

會，為你d錢同貓仔健康著想

利申 家有兩貓女 一隻絕咗一隻未絕
嚟緊帶埋細女去絕

感謝驚佢困咁多籠唔開心仲要兩個禮拜

但如果個傷口爆開左，見佢咁痛咪仲傷心。
利申隻貓仔得1個月大，不過一定會帶佢去做絕育

會

睇貓, 我嗰隻唔畀我困, 會發癲, 反而驚整親個傷口

好 感謝意見